猁狗連決賽都偷比西維爾啦，學乜人抽水

人唔笑狗都吠

偷咩

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

打錯字姐

比?點解要比較

收嗲啦 屌你老母死人妖